{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74552&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 호텔 폼"
    },
    "text": "金烏山ホテルフォームは計5台の駐車施設を保有しています。 周辺には、金烏ランドまで車で約5分（計336mの距離）、慶尚北道外国語高校まで車で約5分（計0.96kmの距離）、オリンピック記念国民生活館まで車で約7分（計2.36kmの距離）で位置しています。 客室案内では、全客室にWi-Fiと2023年5月に全客室がリニューアル及び新築され、スタイラー及びマッサージチェアが備えられています。 また、大型VIPパーティールームの客室も保有しています。 退室時間を超える場合、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 それぞれの部屋のタイプによって退室時間が異なる場合があり、入室時の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 物品の盗難、毀損、または汚染時には損害賠償および洗濯費を請求することになります。 未成年者の場合、利用及び男女同室での宿泊が制限され、両親が同伴すると入室が可能です。 身分証明書をお持ちでないため、利用制限がある場合があり、これによる払い戻しはできません。 夜2時以降は騒音に関する注意をお願いし、お互いの配慮と協力をお願いします。 金烏山ホテルフォームの住所は慶尚北道亀尾市金烏山商店街キル35-9で、周辺には金烏ランドまで車で約5分(計336mの距離)、慶尚北道外国語高校までは車で約5分(計0.96kmの距離)、オリンピック記念国民生活館までは車で約7分(計2.36kmの距離)に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "金烏山ホテルフォームは何台の駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "金烏山ホテルフォームは計5台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "金烏山ホテルフォームの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "金烏山ホテルフォームの周辺には金烏ランド、慶尚北道外国語高校、オリンピック記念国民生活館があります。"
        },
        {
            "question": "金烏山ホテルフォームの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "金烏山ホテルフォームの全客室にはWi-Fiが備えられており、2023年5月には全客室がリニューアル及び新築され、スタイラー及びマッサージチェアが設置されています。"
        },
        {
            "question": "金烏山ホテルフォームには大型VIPパーティールームがありますか？",
            "answer": "はい、金烏山ホテルフォームには大型VIPパーティールームがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えた場合、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "金烏山ホテルフォームの部屋のタイプによって退室時間は異なりますか？",
            "answer": "はい、金烏山ホテルフォームの部屋のタイプによって退室時間が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "金烏山ホテルフォームの基準入室人数は何人ですか？",
            "answer": "金烏山ホテルフォームの基準入室人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "金烏山ホテルフォームで追加人数は可能ですか？",
            "answer": "金烏山ホテルフォームで追加人数は可能ですが、当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "金烏山ホテルフォームで物品の盗難、毀損、または汚染があった場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "金烏山ホテルフォームで物品の盗難、毀損、または汚染があった場合、損害賠償および洗濯費を請求することになります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は金烏山ホテルフォームで宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、利用及び男女同室での宿泊は制限され、両親が同伴すると入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、金烏山ホテルフォームの利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持っていない場合、金烏山ホテルフォームの利用に制限がある場合があります。また、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "金烏山ホテルフォームでは夜の騒音に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、金烏山ホテルフォームでは夜2時以降は騒音に関する注意をお願いしており、お互いの配慮と協力をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "金烏山ホテルフォームの住所はどこですか？",
            "answer": "金烏山ホテルフォームの住所は慶尚北道亀尾市金烏山商店街キル35-9です。"
        },
        {
            "question": "金烏山ホテルフォームの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "金烏山ホテルフォームの周辺には金烏ランド、慶尚北道外国語高校、オリンピック記念国民生活館があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 779
    }
}